# Cafe backend API

Este proyecto es un API Rest desarrollado en NodeJS. 

## Comenzando 🚀

Se debe tener instalado NodeJS. 

Mira **Deployment** para conocer como desplegar el proyecto.

### Pre-requisitos 📋

* Node JS.
* MongoDB

### Instalación 🔧

Clonar el proyecto en

```
git clone https://github.com/pablosilvab/cafe-backend-node
```

En la ruta donde se clonó el proyecto, ejecutar con el comando: 

```
make install
```

## Ejecución

Ingresar al URL http://localhost:3000/

La aplicación utiliza un Sing-in de Google, por lo que se necesita un Client-ID.

## Deployment 📦

Al desplegar la aplicación asegúrate de permitir que el server de Mongo permita conectarse a Heroku.




In progress..

## Construido con 🛠️

* [Node JS](https://nodejs.org/en/) - Node JS v12.9.0
* [Mongo DB](https://www.mongodb.com/es) - Base de datos Mongo DB


## Versionado 📌

* [cafe-backend-node](https://github.com/pablosilvab/cafe-backend-node) 
